點解最近Youtube啲廣告都係個肥仔把聲

佢好紅咩-,-